唔好諗 一人一句想同自己講嘅嘢

我先

開心啲啦仆街

瞓撚醒未呀 仆街

醉生夢死有何妨？

辛苦哂啦
要你一直承受咁多壓力

唔好諗

屌，叫你條仆街唔好諗呀，仲諗乜柒

我花了大約10秒鐘理解
明白了 師兄是在派膠搞氣氛

安慰自己 沒有比這更辛苦的了

咪撚戇鳩啦 冇人想知你啲嘢呀
唔好自取其辱啦垃圾

膠你老闆咩，唔諗撚知想同自己講咩

利申：成日自己同自己講嘢，有咩都講哂

堅持落去

走少啲堂啦仆街

將來嘅你一定可以恥笑返班仆街

成世人都無做過一件值得驕傲既事
我要搏到盡

早啲訓 聽日要返工

冇可能㗎啦 放棄啦你

just do it

[member]對唔住

哦

爭氣啲啦仆街

究竟你識唔識做人

標題起得唔好 其實係想巴絲們 唔好諗 即刻答
講出心入面真實嘅想法
因為一諗 就會變到好複雜甚至變質

唔諗點講啊？屌你

唔識 想死

廣東話嚟講 「屌你」喱個助語詞經常引起不必要嘅誤會
亦都令係廣東人成為大騙子嘅原因之一

唔好諗到報咗名 就有機會先得架
又唔諗下自己乜料